邊撚個話大學/大專 生活好正，好熱血，好好玩架‼️❓

人人我行我素既屌

失望

你宜家先知

2年la我

老師：u life...

u life 又點點點

又玩又拍拖又食開sem 飯又去旅行又exchange又熱血又識到外地生又多朋友[男性and 女性]

一個月我都唔知過左d 咩

諗住有得脫毒但變得更毒

自此分開了你落力前行
得我幼稚地停留
被歲月放大了牽掛

同路人你邊間u

其實大學要有deep既朋友都難